% Created 2019-01-06 Sun 13:33
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{sil}
\date{\today}
\title{Embedded FPGA: MiniZed - PSoC SPI Communication}
\hypersetup{
 pdfauthor={sil},
 pdftitle={Embedded FPGA: MiniZed - PSoC SPI Communication},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.0.50 (Org mode 9.1.14)},
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Explanation}
\label{sec:orgb0515bd}
Bij het opstarten de led op de PSoC rood, dit betekent dat de capsense niet uitgelezen wordt.
Wanneer op de push button van de MiniZed gedrukt wordt zend deze een read request uit.
Als deze goed ontvangen wordt, wordt de led op de PSoC groen.
Dit betekent dat de capsense uitgelezen kan worden.

Via de UART verbinding kan de capsense-waarde op de MiniZed worden afgelezen.
Ook komt er receive confirmation op de UART wanneer er een valide packet van de PSoC binnenkomt.
Wanneer de capsense waarde lager is dan 50, gaat een groene led op de MiniZed branden.


Er kunnen nog wat bugs in het programma optreden, soms gaat de MiniZed in readmode zonder dat er confirmatie is van de PSoC.
Er was niet genoeg tijd om deze nog op te lossen.

\section{Pins}
\label{sec:org07c9f08}
\subsection{Minized}
\label{sec:org6b09649}
\begin{center}
\begin{tabular}{ll}
Name & Pin\\
\hline
Slave Select & R8 (D0)\\
MOSI & P8 (D1)\\
MISO & P9 (D2)\\
SCLK & R7 (D3)\\
\end{tabular}
\end{center}

\subsection{PSoC}
\label{sec:orge9666fc}
\begin{center}
\begin{tabular}{ll}
Name & Pin\\
\hline
Slave Select & P0.7\\
MOSI & P0.4\\
MISO & P0.5\\
SCLK & P0.6\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
